一人一個打茄輪技巧

1.要刷牙/漱口（可以的話）
但又唔好太勁薄荷味

Lm

申脷

唔刷牙女都溝唔到啦
咁叫技巧

2. 錫果下動作唔好太大，溫柔錫落去。但又唔好嘟硬個咀，再輕慢咁又離又錫。

高登仔有女？

點先可以鍚到人地覺得舒服？

用脷 推條女脷下面d肉 好多女仔會軟晒

習慣條脷穿過佢個胃過埋佢條十二指腸直衝去佢小腸再轉個彎入佢大腸鑽穿埋佢啲屎係屎眼出返來再兜上去個閪洞經過陰道直上子宮先叫做完成

飲左酒先

要吐篤痰落佢口

1. 雙方塊臉都向右稍稍轉側少少

2. 條脷輕輕咁溫柔咁伸縮、打圈、轉動、互相摩擦

3. 中途可以突然出其不意咁停止接吻片刻，以挑逗對方

Agger 人生第一個茄輪就係飲完酒 好似觸電咁

拋磚啫

Btw係街點刷

睇錯咗打蕃茄

出街前預咗咀就刷定先

同你個名好夾

一野隊條脷落佢食道係咁奶

一邊錫 左手一路箍住條女條頸
右手大巴大巴摑佢塊面